================================================================================
    MFC (MICROSOFT FOUNDATION CLASS) ライブラリ : DummyContecTestbed プロジェクトの概要
===============================================================================

この DummyContecTestbed アプリケーションは、アプリケーション ウィザードによって作成されました。このアプリケーションは、Microsoft Foundation Classes の使用の基本を示しているだけでなく、アプリケーションの記述の出発点でもあります。

このファイルには、DummyContecTestbed アプリケーションを構成する各ファイルの内容の概略が記述されています。

DummyContecTestbed.vcproj
    これは、アプリケーション ウィザードで生成された VC++ プロジェクトのメイン プロジェクト ファイルです。
    ファイルを生成した Visual C++ のバージョンに関する情報と、アプリケーション ウィザードで選択されたプラットフォーム、構成、およびプロジェクト機能に関する情報が含まれています。

DummyContecTestbed.h
    これは、アプリケーションのメイン ヘッダー ファイルです。他のプロジェクト固有のヘッダー (Resource.h など) をインクルードしており、CDummyContecTestbedApp アプリケーション クラスを宣言しています。

DummyContecTestbed.cpp
    これは、メインのアプリケーション ソース ファイルで、アプリケーション クラス CDummyContecTestbedApp が含まれています。

DummyContecTestbed.rc
    これは、プログラムが使用するすべての Microsoft Windows リソースの一覧です。RES サブディレクトリに格納されるアイコン、ビットマップ、およびカーソルをインクルードしています。このファイルは、Microsoft Visual C++ で直接編集できます。プロジェクト リソースは 1041 にあります。

res\DummyContecTestbed.ico
    これは、アプリケーションのアイコンとして使用されるアイコン ファイルです。このアイコンは、メイン リソース ファイル DummyContecTestbed.rc にインクルードされます。

res\DummyContecTestbed.rc2
    このファイルには、Microsoft Visual C++ で編集しないリソースが含まれています。リソース エディタで編集できないすべてのリソースは、このファイルに含める必要があります。


/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

アプリケーション ウィザードによって次の 1 つのダイアログ クラスが生成されます。

DummyContecTestbedDlg.h、DummyContecTestbedDlg.cpp - ダイアログ
    これらのファイルには、CDummyContecTestbedDlg クラスが含まれています。このクラスは、アプリケーションのメイン ダイアログの動作を定義します。ダイアログのテンプレートは、Microsoft Visual C++ で編集できる DummyContecTestbed.rc に含まれています。


/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

その他の機能 :

ActiveX コントロール
    アプリケーションには、ActiveX コントロールを使用するためのサポートが含まれています。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

その他の標準ファイル :

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    これらのファイルは、プリコンパイル済みヘッダー (PCH) ファイル DummyContecTestbed.pch とプリコンパイル済み型ファイル StdAfx.obj をビルドするために使用されます。

Resource.h
    これは、新しいリソース ID を定義する標準のヘッダー ファイルです。
    このファイルの読み込みおよび更新は、Microsoft Visual C++ で行います。

DummyContecTestbed.manifest
	アプリケーション マニフェスト ファイルは Windows XP で、	side-by-side アセンブリの特定のバージョンに関するアプリケーションの依存関係を説明するために使用されます。ローダーは、この	情報を使用して、アセンブリ キャッシュから適切なアセンブリを、またはアプリケーションからプライベート アセンブリを	読み込みます。アプリケーション マニフェストは再頒布用に、	アプリケーションの実行可能ファイルと同じフォルダにインストールされる外部 .manifest ファイルとして含まれているか、	またはリソースの形式で実行可能ファイル内に含まれています。
/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

その他のメモ :

アプリケーション ウィザードでは、"TODO:" を使用して、ユーザーが追加またはカスタマイズする必要があるソース部分を示します。

アプリケーションが共有 DLL で MFC を使用する場合は、MFC DLL を再頒布する必要があります。また、アプリケーションがオペレーティング システムのロケールとは異なる言語を使用している場合も、対応するローカライズされたリソースの MFC90XXX.DLL を再頒布する必要があります。
この 2 つのトピックの詳細については、MSDN ドキュメントの Visual C++ アプリケーションの再頒布に関するセクションを参照してください。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
